以後邊個稱呼「差佬」做「阿sir」就係鬼！

西九龍重案組 = 「西九龍黑社會」、

藍衫警員 =「爛仔」、「狗」、「龜」

白衫警務人員 = 「白衫爛仔」、「白衫狗」

警司、總警司、指揮官 =「紅棍」

處長 = 「坐館」

油麻地警署 = 「油麻地狗屋」

警車 = 「狗車」

你去做冬先啦 今日都開工

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解唔叫「差佬」做曱甴？

mon post狗你好！你無得做冬咁陰公呀？

都得。你鍾意。

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

起下我底先啦
真係會有人聽你呢個咁出名既人講一句就信？

邊個比心咁噁心

大家都咁話啦。

返shift狗

溫馨提示
樓主係知名5毛

差人先生

你地班飯民打手狗改不了食屎

思覺脫= 弱智

證明中聯辦都算係平等機會僱主

思覺脫 5毛狗 慳d啦

知名五毛思覺脫
一般唔做冬，因爲佢得唔五條毛，冬天會好凍！

五毛智能有限
呢個就係佢地既成績表

或者試著說閪佬。不要說差佬